{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103493",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "잉그램21(INGRAM21)"
    },
    "text": "\"イングラム21(INGAM21)\\n\nソウル龍山区漢南洞29-62階\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、19:00~03:00、年中無休、40席/部屋:1個、梨泰院の雰囲気の良いカクテルバー「イングラム21」梨泰院に位置する高級カクテルバー。 広々とした構造のインテリアとしてメインバーと内側予約制の小さなバーがあり、窓側の席は人気があり、リラックスした雰囲気で家族連れのお客さんもよく訪れ、会食2次会も多く訪れる。 様々なカクテル、ウォッカ、ビールなどのメニューと簡単なおつまみが用意されており、メニューにないカクテルもお客様の好みや好みに合わせて出す。 梨泰院で雰囲気の良いカクテルバーを探すなら、「イングラム21」がおすすめだ",
    "QA": [
        {
            "question": "イングラム21はどこに位置していますか？",
            "answer": "イングラム21はソウル龍山区漢南洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イングラム21はどのような種類の店ですか？",
            "answer": "イングラム21はカフェ/居酒屋-居酒屋として分類されます。"
        },
        {
            "question": "イングラム21は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "イングラム21は19:00から03:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "イングラム21は何席ありますか？",
            "answer": "イングラム21には40席あります。"
        },
        {
            "question": "イングラム21には部屋がありますか？",
            "answer": "イングラム21には1個の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "イングラム21ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "イングラム21では様々なカクテル、ウォッカ、ビールなどのメニューと簡単なおつまみが提供されています。"
        },
        {
            "question": "イングラム21は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "イングラム21は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "イングラム21はどのような雰囲気の店ですか？",
            "answer": "イングラム21は梨泰院の雰囲気の良いカクテルバーであり、リラックスした雰囲気で家族連れのお客さんもよく訪れます。"
        },
        {
            "question": "イングラム21は会食の2次会にも利用されますか？",
            "answer": "はい、イングラム21は会食の2次会にもよく利用されます。"
        },
        {
            "question": "イングラム21ではお客様の好みに合わせたカクテルも提供してもらえますか？",
            "answer": "はい、イングラム21ではお客様の好みや好みに合わせてカクテルを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 402
    }
}